# AI för IT support

Svar från IT-support kan ofta vara väldigt förvirrande. Vi kan illustrera detta med en liten övning.

Gör ett program som tar emot en text från en användare. Du ska sedan skriva ut denna text och sedan på en ny rad skriva “Goddag yxskaft!”

by: krm
